撕一貼百 人人有責 重建連龍 刻不容援

A5 A4 A3 黑白 彩色 單面 雙面 高質 低質 都唔緊要！

最緊要唔該各位而家Print定幾張，有財力就買罐噴膠，冇財力就共膠紙，再冇財力就噴漆，再冇財力扮落街食糖水放哨都得！總知今晚自已貼，晚晚都貼！

文宣，Memo紙，老豆搵仔，仔搵老豆老母，報紙 乜都好

天下武功唯快不破，幾張貼完即走

唔print都寫幾張Memo紙啊

沉默的大多數個個以為場運動完左啊！

沉默的大多數個個以為香港人投左降啊！

仆街政府搵人清就清飽佢，洗地車，油漆工，幾隻綠曱甴，幾個收利事廢老，行動統籬籌，交通，物料…加加埋埋政府清一個位要10幾萬，我地重新貼過洗唔洗10萬？貼1000蚊都有排佢清！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

推

Push

支持，藍田黨鐵站冇曬文宣咁制

推啊！！！
連儂牆好重要！！！

Pish

strong push

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

推
hit and run

香港金總終於接受網上會員申請啦

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

push

推爆

區議員應該要出手
運用佢地既權力劃出一個位置做呢樣野+唔俾食環清場

區議員辨事處門口同banner可以

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

前晚兩點經過上水連龍牆
十幾隻popo 企係度睇住d 清潔工清文宣 油油

咁岩得我一個經過 係咁啤住我咁

今晚放工放學18區連儂